點解港毒份子會支持龍緯汶

D相爆左出來係好明明顯癡住曬侵返緊兒童，後來仲要被警方爆出有CP，但係都可以仲繼續盲撐唔割席，仲衰弱智過炒車連登仔

兒登係社會垃圾論壇

支持同類好正常

兒登唔係玩焦土咩